我寧願係月餅sip紙仔都好過上黎出post

番番古代咁
其實我覺得冇咩問題
大家又要買月餅

屌你老母原來你真係弱撚智